
%**********************************************************
%GENERA LA PORTADA OFICIAL PARA PROYECTOS FIN DE CARRERA
%SEGÚN EL FORMATO DE LA UNIVERSIDAD DE ALCALÁ Y DEL DEPAR-
%TAMENTO DE TEORÍA DE LA SEÑAL Y COMUNICACIONES.
%**********************************************************

\begin{center}
\LARGE \textsc{Universidad de Alcalá}\\
\vspace{0.5cm}

%Nombre de la escuela-> seleccione el que corresponda.
\textbf{Escuela Politécnica Superior}\\
%\textbf{Escuela Técnica Superior de Ingeniería Informática}\\

%Titulación -> escriba su titulación
Ingener\'ia de Telecomunicaci\'on
\end{center}

\vspace{0.5cm}

%Logotipo de la universidad

\begin{center}
%Para compilar en latex
\includegraphics[width=4cm]{Figuras/LogoUAH.eps}
%Para compilar con pdflatex
%\includegraphics[width=4cm]{Figuras/LogoUAH.png}
\end{center}


\begin{center}
\vspace{1cm}

\LARGE Proyecto Fin de Carrera\\

\vspace{0.5cm}

\textbf{\Huge \textsc{{Advanced Architecture to Validate TLS Certificates in Internet to avoid MITM}}}\\

\vspace{1.5cm}

\large Author: \'Alvaro Felipe Melchor

Tutor: Enrique de la Hoz de la Hoz\\

\vspace{1.5cm}

\large 2014/2015
\end{center}



%Final de la portada.
